6月中國及香港減持美國國債合共98億美元

美國財政部公布，6月份中國持有的美國國債有10740億美元，按月減少93億美元。香港則減少5億。同期大多數國家增持美債。

輕輕一推

又贏

無錢了？

推

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

袁爸話中共貪官海外收埋十萬億美金
班屌燃太貪了
一定要推到全部充工

增持，跪地求饒
減持，無外滙就快支爆港爆

增持，中國是美國債主。
減持，中國挑戰美元霸權。

依D債係屬於邊個先?
好大機會係走資, 而唔係政府沽出